活在香港, 準時收工算唔算最霸氣既事?

尤其文員仔
一到收工時間拎袋走人
霸氣盡現

霸氣當飯食咩？

提早2分鐘走人

福利黎，有幾霸氣..

準時收工係正常黎
份約係咁寫
係香港先痴撚線當佢福利

公務員放工守則：
假設收1730
1700：去廁所
1710：廁所出返黎，office外禁電話
1720：回到office
1722：開始執拾
1730：準時離開

仲細咩, 霸氣

推

公司收8
我6點走人..咁我呢d叫咩

搏屌

on9

正常

On9, 入去老細房同老細講我走先呀拜拜慢慢do